[KPOP] PRODUCE _X 101 討論區（90）

繼續

紅毛please......

紅毛毛plz

心已死

黎啦 Ｘ１

好緊張

奎啊！！！

聽到偉14嗰下已經唔關心邊個x

頭先邊個話追上十 預埋我

冇偉 冇哂心機

紅毛啊

邊個都好啦

想紅毛入多啲

9同10我到而家都未理解到

死心了

紅毛啦

紅毛加油

紅毛plz

紅毛毛喊過黎?

邊個入我已經唔care 冇偉我理黎做咩

無所謂啦

準備過埋今晚棄post

屌 我地呢度整個回鍋肉金鋼棒開po啦

鍾意圭多啲
但紅毛值啲

1金曜漢 1334011
2金宇碩 1304033
3韓勝宇 1079200
4宋亨俊 1049222
5曹承衍 929311
6孫東杓 824389
7李翰潔 794411
8南道賢 764433
9車俊昊 756939
10姜敏熙 749444

虐到呢 仲虐過jr

我嚟追上十喇

有紅毛我會追

係

都一樣了

想聽紅毛組團初評價既新歌

紅毛入啦

可唔可以好似16入多個
求下你

無偉點追

屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦屌你老母開post啦

是但啦

唔係偉仔已經絕望咗

係 牙偉入唔到已經冇嘢再想關心

唔打算追了

圭please

我都係

ajy我仆你個臭街 你死未 屌你 仆街 我喊到痴左線

是但邊個入都好 都唔care了

唔係話黑佢地 但我都理解唔到

+1 雖然少我一個唔少

紅毛毛演奏會開始啦！！！！！！！

Ｘ１

是撚柒但啦屌

我！好多巴絲都話要追

+2

控制唔到自己情緒 虛仔我愛你

op宇碩既我一諗到無左李鎮赫佢就唔會好似上次笑得咁開心我就好想課金比金宇碩毀約番上十

跟

碩b入到我都唔想追了

+3

屌可唔可以用牙喊換偉翻嚟
Ajy 你仆街死啦

一齊

就算紅毛毛平時幾冷靜 都feel到佢緊張

多謝牙偉
我以為我前兩季1pick只係因p社祖傳14名
原來只要係我1pick都會係14名 多謝mnet多謝ajy

我緊張到好急屎

牙虛真係好可惜

可以準備開上十po啦

哇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

紅毛！

其實牙性都係

呀！！！！！！

奎奎我愛你

X1出道成員

X BRAND NEW MUSIC 李垠尚
10 STARSHIP 姜敏熙 749,444
9 Woollim 車俊昊 756,939
8 MBK 南到賢 764,433
7 MBK 李翰潔 794,411
6 DSP Media 孫東杓 824,389
5 樂華 曹承衍 929,311
4 STARSHIP 宋亨俊 1,049,922
3 Plan A 韓勝宇 1,079,200
2 TOP Media 金宇碩 1,304,033
1 OUI 金曜漢 1,330,411

我都係 心情勁差

屌紅毛毛!!!!!!!!!

紅毛！！！！

熱烈地彈琴熱烈地唱！！！！！！！！！！！！！！！！

屌

恭喜紅毛！！！！！

紅毛!!!!!!

wow!!!紅毛！

嘩屌真係畀我燈死埋‥‥

痴線！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

紅毛 love u

紅毛

紅毛
偉仔

係紅毛

如果有埋呀虛就完美

嘩屌你

我冇撚諗過偉仔係入唔到 我真係接唔撚受到

紅毛都好過圭

居然係紅毛

恭喜紅毛

阿奎！！！
點解冇你

Tony
李洗賑
琴東賢
宋有彬
黃允聖
具正模
李鎮赫
金敏圭

有齊主唱主rap
衝出國際又得
門面個個都做到
乜7都有
組隊啦

唉 圭呀

....
金敏圭入唔到
.

9都仲話理解到 一路都安選同催票位
但10真係下咗出聲

之前一直都冇擔心過虛 上星期跌咁多先驚上唔返去
希望入唔到個啲會另組限定團

執返個安慰獎

CLS 我寧願圭

估唔到 撚左佢成晚

ohhhhh! 303 咁多靠樣出道，今次竟然。。。

bnm其他三子一定好開心

紅毛入到勲b應該開心到喊

又係估你唔到系列 痴線！！！！！！！！！！

入坑上十啦

圭做演員會撐你㗎

我屌 boss team差偉仔好想死

唔care了

垠尚啊！！！

紅毛入就追既意欲大好多

金敏圭咁多票都入唔到

無一個捨得 睇到好唔開心

我想知偉仔唔計之前d票第幾名

鍾意圭多啲...

以為自己燈死咗2個pick 原本仲諗住可以唔洗追

睇完啲隊員真係寧願佢唔好出

牙圭拍劇會支持佢

頌有我。。

仲以為敏奎

成team 無個神顏, gg了

偉仔

Brandnew啲人喊到...

係垠尚太好了起碼好過圭先

牙圭都破左記錄
第一次第一集一位出唔到道

不過邊個入對我黎講都冇分別了

HOW? 真係估唔到

對唔住呀奎
係米我燈走咗你
我冇諗過你入唔到

唉

偉仔入唔到我心死左
本身話要比大錢j佢地

為左碩性仲會微j
E+要比多d錢留返比up10tion

尚啊！！！！你入到啊

屌冇偉冇虛我決定唔追X1了

紅毛同牙碩相愛相殺

呢團出我一定課重金

佢個樣都唔係好開心咁

以為佢x硬

成晚3個c全部出唔到道..

紅毛值得入
但x位我本身想偉>虛>>>>>>>>圭>紅毛
唉

紅毛塊臉好黑

但我偉仔真係

圭

圭去拍戲岩啦 入左團佢都會辛苦 實力太差

真心想有呢隊!

依傢門面係邊個

其實佢自己個樣都唔似開心

佢目光好呆滯

我個live未公佈x
紅毛係咪x左呀

金敏圭（圭圭）
燈得勁d
係咁開po

JYP仔仔>基燦>TONY>牙虛>牙奎
全部畀自己燈死晒 屌我老味

真

佢驚俾人話啦...11名本身應該唔係佢

牙奎

喊到傻左...
點解阿奎會輸

恭喜你

我想知唔玩x 第11名會係邊個

淨低9個一齊出道啦

唉屌 好想攬攬牙虛

唔知呢對行咩style 想像唔到

單計今集紅毛應該算少票？

如果車有紅毛同曜b一齊派膠我都睇得落

牙奎牙彬tony牙咸牙聖琴b牙偉牙虛手作
辛苦晒你哋了 成晚罰企

今季有3個最後爆上黎 偉 虛 圭其實都好可惜

佢個樣都仲係好驚好緊張就快暈咁

G持

唉屌老母我202303404嘅1PICK都係第14名
我真係求下佢唔好再搞505 我唔撚想再喊
我好開心曹碩性曜入到 但無偉仔，我真係好撚心痛

都估到會係紅毛 圭辛苦你喇

會唔會係11

OP投牙石既 推佢做centre但偉仔收皮佢會開心咩

恭喜紅毛毛

入邊一個都鄧另一個心up
圭唔好放棄

如果係牙偉 放火燒死ajy

可唔可以加埋11

成熟TYPE/兩種都得成員多過可愛TYPE成員好多

wooseok?

個團真係差偉 差偉我可以重課我唔會再睇垃圾produce

曜性 恭喜你地一齊入到！！！！！
我真係好開心啊

好似202 minhyun咁

偉同圭真係好唔抵...9同10真係

而家去睇下維基 睇mv認人先

一直都係陽光燦爛活潑既偉喊成咁真係
Up10tion fighting

一合埋眼就見到偉仔喊樣
又失眠啦今晚

加一

恭喜自己 但點解我覺得佢唔係好開心咁

好緊張
終於睇完

垠尚！老母愛你！

圭之後有冇機會出道都唔知

可以淨低嘅組團俾偉仔做隊長好嗎

同前年sorry sorry一樣
得一個唔入
灰9到

金宇碩掛
本身預金敏奎做門面

搞我都唔撚會再睇505
多撚謝你啊安俊英

燈神

係 真係催票累死d

牙虛個樣

勲b笑住喊

一啖砂糖一啖屎
安俊英

我而家可以點?

9 10真係不知所謂

靜靜地贏gif...

一樣啊

我彬 偉 琴 虛
唯有用阿性個名帶住你地

驚比人鬧

跟隊 偉仔去到邊我都跟

睇到起曬雞皮
發生咩事

今年台下班仔個個都笑唔出好心痛

紅毛入到都唔開心咁

比佢番上十啦

02s

我黎啊

真係爭偉仔喳

佢應該都冇諗過係自己

好痴線！！！！！！！！！！！啊
X1我可以追啦

望unit

金施勳

屌依家哩團個定位唔清唔楚 ajy 你自己睇下牙性同牙喊個concept都唔撚同

可能係車呢輻射L

自己兩個出哂道
但真心呀偉好慘好慘好慘

無左偉仔我唔想再睇了

我pick圭 汗 大耳 偉仔 韓基燦無一個出到

produce系列魔咒

呢團我真係做唔落團飯 要做唯飯了

好似好淆咁

睇嚟今晚要失眠啦
偉仔啊

季季都咁講 但最後都會睇

點解偉仔咁熱 坐過第2第3都入唔到

管家

Hi 各位honey10
幾時開上十post啊

最開心係牙曹牙性入到
完

Boss組差偉仔

一陣偉仔偉嫂可能會攬住喊
大家ready紙巾

屌 咪撚再消費牙偉

都唔撚知呢團人行乜撚concept

咁客觀講 本身都預喊入緊 排緊TOP3

如果jyp無出事既話

10應該係啲10代集中哂meme到放棄牙虛

可能太緊張到反應唔到？
佢去到一半已經苦口苦面

因間開啦

牙奎d汗多到

完撚左都唔放過偉仔
食屎啦仆街

偉黨呢邊請 大家可以一齊去煲返up10tion嘅綜喇

手手腳腳

熙換虛 喊換偉

無諗過阿圭入唔到

呢個list foul走牙喊就perfect

預左收負皮。。。
9 10可唔可以讓返個位出黎。。。。
偉呀。。。

X1 bye

阿喊 喊到痴左

出道組無話憎邊個 希望睇下綜藝會做到團飯

圭入唔到其實都有少少意外
以為佢靠顏可以入到

曜碩性曹潔

會全部唔同曬

手手腳腳黎揮手啦
保持隊型

為左偉仔我會睇UP10TION架

上季清純都入得點解唔可以比圭入

終於加入曜b xxx家族！！

小分隊

點解要放棄虛

Fanplus第2 直拍都刷到上navertv頭5 坐過第2 有乜可能第10都冇

uni.t 有hyunjoo都做sexy concept 呢D 好flexible.....
如果我話想偉換宋會唔會俾人插

唔知係咪今朝c位既片太差。。。。

多謝你 李鎭赫
來日方長 up10tion見

希望啦

聯署加翻偉仔得唔得

追返up10 d綜藝又好驚見到宇碩唔係一齊

唔該快啲話計錯票

屌 9同10讓座喇

我真係笑唔出 偉入唔到 碩c唔到 唉屌

係咪佢今日選c條片都有影響..

跟偉仔跟到佢退出娛樂圈為止

呢個世界foul走你就perfect快撚D死

喊適合做leader 有冇搞錯

係嘅

x位，代表原十一比人排落去
驚比人黑掛

應該點都佔個位
佢係真係有X班劇本(但被腰斬)

Same here

一定唔會

做唔成團飯了
碩性

太緊張 標冷汗？？

但跳舞真係...

唔敢睇

真係諗爆lin頭都諗唔明第9同10吸引點係邊到 會大爆冷

Sorry 禁錯負評

牙奎快啲趁呢段時間休息下啦 成日比咁大壓力自己

紅毛應該近乎崩潰
希望唔好畀人鬧

一定啦....仲要個11好大機會係..偉

今季其實幾意想不到
最大驚喜係阿潔入到

開啦開啦 好唔慣以後冇po追

點撚解要人讓呀？

9 10坐係個位到會唔會心虛

以後買六合彩 都要買14號 跟左我3年既lucky number

會 比我插 兩個都鍾意

呢個真

好開心潔出到道 呢樣真係完全估唔到 多謝二三十代既韓妹
但偉虛圭都令我好心痛

Up10tion 8/9月comeback
大家記得重課啊

好糾結

以為佢同車兩個靠樣嘅 會係圭入

其實咩人先會俾催票位影響到

分開碩偉

有咩問題？

都係紅毛

UGI冇牙汗

係有9成係偉

開頭預入硬嘅圭虛..唉

笑唔出

唔計喊同初C...其他人其實好多concept都得

11pick 嘅 彬虛圭偉

其實無人會鬧紅毛
偉仔只係安俊英屠刀下既犧牲品

佢性格好好 都好努力 覺得佢入到會追到上 好似清純咁

可以放棄課金
雖然曜b係我one pick

應該真係會被黑

starship貨唔夠金

其實奎都危開
之前跌到第10
但之後佢真係有排先出道

偉仔出下solo玩算啦，up10都唔知拖唔拖得郁

岩呀 死喊包

得罪講句
熙->牙虛
低配L->牙偉
依團冇90分都有80分

係邊組?

今日牙圭做埋C都無份
一晚三個新C全部都唔入

係 真係估你唔到

傷心到癲左

係咪唔會講第十一名係邊個

南小朋友真係已經走咗

見佢地入左都唔開心就知咩事啦

冇偉開心唔落 對唔住曜b

其實我都覺得OK 係差偉姐....

串得好

好痴線 咩賽果黎

奎到最後都冇喊到 你已經好叻仔了

代表個樣都頹曬

就係佢兩個令我唔係好想追

低配L

佢去做model 演戲會易啲出道

初c sexy ok的
Believer

代表nim都唉

真係

其實最慘係奎 一直都頭十

唔緊要 係粉絲都唔會離棄你 加油

牙偉都加油

好開心呀

亨俊本身就好大個fanbase
佢實力亦唔係差
唔好再話任何一個練習生
最衰就係安俊英同公司

點解

好驚潔俾人插

別怪她~別怪她~

我都係
見到曜b第一當然好啦 但偉入唔到真係意難平

曜B!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

9之前都叫同出道位近加埋催票有加乘
但10真係r哂頭

初c都有係節目證明到自己其他concept都算ok
喊真係唔知

訓覺？

我都覺換左就好好多
我又禁錯負評
我仲未到冷靜到

阿潔入到嗰下喊咗

唔怪得個位冇人
我以為有人去咗廁所

應該係放送條例

性潔曹入我相信大家都好開心 但係我好心痛偉仔呀

睇唔睇得到偉幾多票 睇唔切

喊我接受左好耐

就係差依兩個位

唉 真係心痛

偉真係11

咁講真 圭個樣好好多

比番偉奎入去啦...
邊個估到奎頭幾次都咁前
竟然11都冇....

偉仔72萬仆街第11話撚咗

X1班人都唔多開心咁樣....

牙偉第11...

收左工

唔阿歲數12點唔可以出現

佢表情好過清純啦

ss2有2個入唔到 應該係never先岩 得我炫入唔到

兩個最後既c都入唔到都打破歷史

11 偉
12 虛
13 琴
14 黃

佢未夠秤 韓國法超過1200唔可以工作

諗極都唔明點解武林飯會鍾意車多過汗

只計今晚投票嘅話係
牙偉 虛 琴 汗 彬

食屎11 名

要追up10tion了

找數未

咪係 得一條友點拖

ajy落地獄即刻

都係wanna one 11位 位位啱我心水
X1就.....不了

可能唔敢講

真係好搞笑#haha# cinderella

我屌真係中
X你老母咩安俊英 屌爆你

金旻奎 我愛你
你要加油

呀偉

找左mk條數先啦

根本之前既c本身都大機會入

比啲時間我接受下 9,10 仲要喊...

突然發現 琴仔催完票後係跌左?!!!

屌ajy老母仆街

X1正式出道

低配L都叫接受到嘅 但牙熙最估唔到
本身以為starship係喊同虛入

眼淚冇停過一話冇偉我心已死

你啱00

偉似係催票下既犧牲品

係偉

無哂心機

偉仔喺404幫手train咗好多做rapper同幫手教跳舞架，ajy

屌佢老母搞乜撚嘢x位分開偉仔同宇碩

碩個拍手已經冇撚晒靈魂

唉屌我睇到無曬反應...
雖然中意嘅紅毛毛入左 但佢都好似好唔開心
出道組無特別討厭邊個 不過另外仲有啲值得入嘅入唔到
好需要時間消化真係foul邊個都唔捨得
無諗過自己會睇到咁投入⋯

其實係

其實佢心理一定好大負擔 由頭幾位變到咁

南小朋友收左工??

牙圭臨尾仲提亨俊

點解要有X位

唉加多個李鎮赫我就可以為呢個團課到傾家蕩產
就算我有幾個唔算好滿意都可以大大力支持狂追
但無偉仔真係意難平呢！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

身為Move組推 見到翰潔上咗真係好撚開心 因為本身佢十幾 最後個舞台part又少咁真係好驚好驚 阿曹上咗都覺得係應該㗎嘛！！但最後自己1pick出唔到真係好撚嬲亦都好sad 屌 點諗過阿偉原本位咁高最後跌到咁 我真係接受唔到

性陪住左紅毛?

紅毛好唔開心

點解要有x位呀屌

上round有加票

巴絲收拾心情！Honey10準備好！

偉氏

一年都好 求其餘9個出道

x位真係好on9

慢慢會慣
一齊走花路啦

真啊。。。 應該好難夾

奎喊到

喊死我

10代用錢投出黎 點解要心虛

琴b

亨俊同奎一直攬住...

樣同實力都夠

AJY屎忽痕搞X賽制
累到偉11位都冇得出道

點解要咁樣show 出黎
搞到紅毛比人鬧
收埋咪算羅

係賽制問題唔係佢問題

偉信攬住有齊喊

代表nim勁失神咁坐低，接受唔到偉仔入唔到

車都好d 熙我真係屌佢老母 反熙

ajy咪再搞505唔該

下星期有smtm8

X位加左等於無加
不如一開始多返個11好過

好期待團綜
希望間宿舍靚d啦

屌前兩季又冇x
今季又整個x出黎搞屎棍
我偉呀

ajy 死全家

但X1有好幾位00同款
都係不了

真係要正式宣佈x位係最on9最仆街既野
由position 復活戰 最終 無一係唔撚班仔

雖然好唔開心偉冇入
但9,10位都係製作人投出黎
只能講AJY去死 搞個X位出黎 唔係偉就入左了...

X1出道成員總票數

X BRAND NEW MUSIC 李垠尚 3,164,935
10 STARSHIP 姜敏熙 1,798,609
9 Woollim 車俊昊 2,449,408
8 MBK 南到賢 3,147,293
7 MBK 李翰潔 2,221,045
6 DSP Media 孫東杓 2,762,824
5 樂華 曹承衍 2,200,382
4 STARSHIP 宋亨俊 3,735,217
3 Plan A 韓勝宇 2,869,629
2 TOP Media 金宇碩 4,424,309
1 OUI 金曜漢 4,468,996

垠尚一定好大壓力..

屌有牙虛同偉仔就完美

啱 一係就咪撚再放催票位 不知所謂

ajy以後唔好再搞pd

點解偉仔現場要係第11偏偏係X制度下嘅犧牲品

支持你

睇得出代表nim對班回鍋肉特別上心

有冇人有mark低個4個嘅最終票數?

牙熙有樣有身材 唱歌又穩跳舞又得 點解要心虛

多謝你地
我係op具正謨嘅腿長五十吋
有緣再會

見牙潔入真係好驚喜好開心 本身見小朋友入咗已經無希望 估唔到下個就係佢 雖然某程度靠催票入咗 希望大家唔好因為咁而鬧佢偉入唔到我都覺得好可惜

牙車係10代好受歡迎好似

岩岩好兩個位

我不知幾想喊比番個位出黎，上集我偉第3架屌

以為佢做到minju

其實第一位公佈個陣無好緊張
你見曜b鏡頭多過牙碩咁多
其實大家都估到喇

應該11連x入啦diu

間公司咁廢, 解約算啦

反而想知如果冇計之前啲票佢會係第幾

ajy 我祝你死全家

同感

呀偉真係第十一？

同阿餅一齊返去帶victon會好啲

我心情好差 乜都冇心機了

值得出道既人太多 位太少⋯⋯
對個結果冇話滿唔滿意 因為中意既實在太多
pd唔係終點 希望每個仔仔都行花路

一直以為圭係minju/清純劇本

老漢推車變10代推車

sor 好想做車黑粉
唔係好想佢入真係

頂奎究竟跌成點

我見到佢真係好心痛
屌你老母ajy撚夠啲仔未

我好緊張啊

屌你牙整咩X位出來 boss組就差偉一個人就可以全部出晒道

佢笑都笑唔出 我見到都好唔開心
加埋偉仔入唔到 我唔得喇

dllm第十
牙黃同牙琴都話好啲

一直都係咁諗

係啊屌佢老母

真係你老母臭西嘅X 落地獄啦安俊英

你去睇佢少年美center個條片，你就明佢實力真心唔夠入到會好辛苦

咁又到12位個又喊

偉同虛

曜碩性曹潔入到係開心
但係係剪提係票偉入埋囉
曜b對唔住，我未開心得落

雖然一定會收負皮 但真係接受唔到喊同 9 10
偉虛圭咸 都好過佢地

202 boa宣佈14 jr嗰陣都係好sad⋯

熙態度好過車好多囉好冇
實力都高d啦

mama應該會黎香港 唔知拎唔拎到男新人呢

最後個排名係12至20黎 無紅毛係入面 所以唔排除紅毛就算冇x位 都11出到道
不過我都係要屌ajy老母！

最尷尬係最鐘意有入有唔入 都唔知追唔追好

希望偉撐得住 等到碩返黎

嘩一把刀桶落我心口

點解佢會跌咗咁多

其實幾鍾意睇佢地兩個一齊
由X班開始互相扶持
Visual同固定pick都係互選
今日告白cp都有佢地

心情好矛盾，二Pick係潔同偉，本來諗住潔唔得偉一定得，知潔第七嗰陣諗住應該兩個都得，點知

唔好再帶我出場了thx

牙潔入咗 我真係好驚喜 好感動冇諗過佢會一爆就爆到上出道圈 睇牙潔嘅反應佢都自己估唔到 替佢高興 我自己本身仲好天真諗我2pick應該入晒 都幾開心 點知偉仔

說好了的性偉

暖心韓哥

我都好驚 其實催票呢個機制真係唔公平
但牙潔入到真係好開心好surprise同時又好矛盾
我都好想偉仔入

唔緊要，兩年半好易捱
當入左伍就得

本身餅翻咗victon我都會追
而家要追兩團喇

海南之家比人拆左..
殺人個仔又殺人老豆..

其實做唔做centre 好大影響咩
當初somi 贏左世正
宜家咪又淪為過街老鼠

鎮赫
對唔住
我對唔住你

打破咗決賽做到C就出道既理論

你話偉仔有入催票位或者佢唔係第11，我都份氣啲，好似202世雲咁我都好啲，偏偏係咁，嬲到仆街，完全唔知自己打緊啲乜柒

偉仔同唔到曹碩性曜潔做隊友唉

有冇人開myteen post？

雖然曹潔性碩入真係好開心
但偉有乜可能低過曹呢

我都驚...但插都插9 10先
我覺得

同你一模一樣！！

第四個陣已經跪緊
不過負皮都要講句
今次偉仔嘅情況應該大家都做咗好耐心理準備
只係到真係發生時會好難受咁解

明明就係偉仔x 幫佢撐住龜船個stage 仲拎埋x benefit 之後仲係咁爆上去 點知反而做左x 位犧牲品

還番偉仔俾我啊dllm仆街ajy

原來海南仔無嚟，真係ajy怕有海南之家效應

好懷疑啲路人係咪見催票先投 催到3個

我睇到個頭好痛

真係DLLM ajy
我覺得要搞累積票數
就一係11個位都係累積票數
最多最後一集嘅票計多啲

我灰到而家唔知應該點
開心完又好傷心
個結果完全係我意料之外

Mon左好耐po 第一次留言
One pick偉 而家好後悔投放左咁多感情落去個節目到 搞到而家咁sad

Btw我家陣係韓國 聽日應該會去三成貼memo(雖然好似係最後一日) 但我都要比偉知重有好多人中意 佢同會繼續支持佢

姐係紅毛先係11? 偉係12?

同埋第一集第一位岀硬道嘅理論

唔追!! 要入 就要入全部PICKS!!

咁pd除左303
不嬲都入11個
依家送多個bonus姐

其實點解你要係度咁講呢
咁依個節目既遊戲規則就係咁玩
身為飯一定想自己PICK好架啦
仲要成日拉埋其他人講

係 其實佢呢個位真係好易比人黑

要推woollim 寧願要允聖

我地同一陣線

今季打破好撚多記錄

牙黃跳舞好好睇

喊到隻眼乾到仆街
唔緊要 偉仔去邊我追到邊

之前牙憲女朋友話會開
但如果你想開我諗都可以？
今晚好似未見佢上水

好撚sad

屌，好撚sad,見到10.9都知不妙，點知有牙ron又有啲希望，最尾睇到冇偉哥又覺得好sad,，俾埋最後希望俾牙圭，點知又係fail

唔洗理佢 佢次次都係到引戰

當初我都以為會保呀汗
但睇到催票就知呀汗已被棄

其實總體都開心嘅 起碼牙潔牙嘈唔使返垃圾公司 出唔到道都唔知去邊 偉同gay彬起碼有原團 最擔心琴仔果D

車長期11 爆到上黎其實都有可能既 但我李哥

本來好傷心 見到你呢句先笑得出

我個阿虛啊

呀偉點算呀?????

多謝哂各位對我家翰潔的喜愛，請各位多多關注我家翰潔，感激不盡

同埋出道組一定嚟自8家公司嘅理論
仲有固定pick第一一定出道嘅理論

冇計之前紅毛毛得69萬左右，都係偉仔入

我驚到震哂

9都算..10真係好難頂

我又要行屍走肉一個星期次次都要屌安俊英好攰呀

係囉 屌見孤獨房冇人cap投票圖岀黎都心知不妙只係我仲未接受到

佢係咪未夠秤坐足全場咋？？？

大陸已經開始屌緊牙潔同牙熙

No 偉 no life
偉出solo 我全力課金

有得做第一邊個會唔想做

唉 已經好掛住偉仔..
幾時先可以再見到佢

宜家青夏先係第一

我知 不過佢直接回我咪理下佢咯

次次都催完票就出到道
好撚唔公平

有人偉飯圍爐區

呀潔入個陣我都好開心 有返希望 但我會繼續支持偉仔架！！！

想自己pick做第一唔係好正常咩
洗唔洗咁樣講
仲要話埋somi

唔知琴有無機會入埋CIX呢

12至20
12 偉 719466
13 具 704748
14 琴 674500
15 汗 545580
16 彬 479644
17 圭 472150
18 手作仔
19 咸
20 tony

有冇人計到紅毛今晚幾多票

喊到頭痛 雙金父子曹都係pick
唯獨op既偉.........
唔知可以點
好唔開心

我諗我要休息吓先

紅毛毛淨計今次得69萬，都係偉仔11

點解要話人過街老鼠
際遇嘅野好難講
佢的確係101個陣勁有centre氣勢

生無可戀

今集牙性就算未動作都冇做 ajy都畀咗勁多鏡頭佢
已經估到ajy同想牙性入
但牙性個樣係唔想入嘅樣

平心而論，咁耐以嚟我對牙memes最大印象就係佢上一集因爲我咸喉嚨出事所以畀佢做Vocal
仲有呢排多咗好多memes 但點都唔夠虛多啦嘛？
我覺得佢存在感一直都唔算係好高 可能因為唔係好多鏡頭

牙車入到其實我覺得可以接受 始終低配L嗰到都有返咁上下討論度

我真係無諗過starship具正模入唔撚到而係入佢
就算我pick咸都咁話 佢岀唔到都唔係牙虛岀唔撚到啦

比大家再喊下，反正我已經喊到傻左

真係估你唔到啊

一齊幫上十攞第一

換阿虛

Maroo三個都無嚟

依家幾間?

可以好似南小朋友咁之後走姐

689489

牙潔冇野好屌
孤兒仔靠自己努力做idol，之前已經參加過類似選秀節目
又實力只係遇上垃圾公司

只能夠向偉講聲加油

我好鍾意睇佢地d文

圭好少

同意 加上覺得佢其實留左力

咁比人黑硬了ha

嘈絲我哋圍爐喊啦
李鎮赫 say sorry嗰個一定唔係你

希望woollim快啲比佢地出道
可唔可以冇入嘅woollim starship一隊 其實都ok

Wiki話689489

第一次浮上水講嘢
one pick虛
本身上集見到佢下跌到咁勁都唔識驚
以為佢會係走周潔琼劇本
始終咁多集都係出道圈
點知
ajy真係一個大仆街嚟
惟一開心嘅係別怪他入咗
依個係ajy成季惟一做得啱嘅事

我2pick牙虛同偉仔 真係好心痛

好開心根尚入到 但又好心痛偉仔同牙圭
人地都入唔到 仲要問感想 好殘忍

VICTON變左Apink 2.0
當年7人團變6人團
勝哥2年半後返黎都準備入伍
到佢出伍其他人又入伍
都冇咩機可以再睇7人筆筒

不過我點都支持Apink師兄既

我都覺 tmw C位後補都留咗力

我真係接受唔到佢地拆開左

認真其實我覺得有班路人都好乞人憎 係講緊乜都唔識就去投票而影響賽果...衰啲都係咁講

google X1全部都係寶馬X1
都唔知邊個改個hea名

今季完全打破好多PD傳統

我真係開心唔落就算性嘈潔入左
借酒消一消愁先

回鍋肉cp俾人拆散哂
我形住性似係唔想入 但入左
偉就想入入唔到

其實代表同偉仔不嬲多互動，提得出偉仔真係佢one pick，見到佢咁我心又一次碎成灰

應該係師弟

當初我以為呀性會走呀偉入
點知我既想法完全錯哂

牙虛 我最愛嘅虛呀

我覺得講佢想唔想入已經冇意思
難得佢黎參加依個節目 依家仲入埋
點都要G持佢!!!!!!

佢地次次有咩事都鬧牙潔先，最煩係通常帶全名鬧，所以一search牙潔個名就會睇到

兩pick爭x位
我真⼃⼁⼃乛乛

我都係
同埋我202 op 朴佑鎮

點解季季都要搵個回鍋肉出嚟撚, ajy正一死仆街.

中字出咗嘅話大家仲會唔會睇
本來都諗住睇 但偉入唔到真係冇乜心情再睇

我之前都計過
牙性返得去 已經準備入伍
victon好多年冇隊長

屌緊牙潔突然彈起話佢靠課金 搞到偉同圭入唔到
mbk撚有得課咩 不嬲都有pick牙潔 點解要咁話佢

真係屌出聲 爆冷爆到痴撚線

感謝你，亦都恭喜晒你pick c位出道

真係估唔到最後會咁心情好複雜

我one pick佢，排第二餅餅

帶埋我一齊喊

但ajy踢走牙餅就一定要谷佢上

我都好撚矛盾

好狗催票 公佈黎做乜9 完全冇意義

跌點解釋....分票?

每次最終位候補都係最殘忍

昇植要加油

mbk窮過西

恭喜牙潔 佢值得嫁

淨係想睇BEHIND
偉氏

咁同退團冇乜分別 休團咁耐

可以返上十cb?

想知邊個係11呀 都幾慘 可能本來會有佢

根本9同10都半斤百兩有咩好比

應該媽媽做兩年半隊長？

我都係震晒

整體出隊組我覺得唔算太差 只係更值得入既人太多
起碼出道組無人好似曹婦咁黑我憎

牙偉

次次都係咁
去到第三次排名之前個集就會瘋狂比鏡頭話好驚係最後一次 所以會好努力 諸如此類 最後就可以逆線上升 成功出道
請參考202河成雲同今次第十
睇到第十又話驚自己出唔到所以特別努力個時已經有預感
真心有劇本的

mbk孖寶好叻仔

唯一等Up10tion cb 同埋牙虛新團

呢度係好多人鍾意牙偉 但始終韓國投票 大家要繼續支持佢
希望碩歸隊 可以令up10tion大發

偉仔對唔住

雖然呀曹上左
但真係好唔開心
呀圭真係好唔抵
唉 我偉點解要拆散佢地

但個人覺得成雲真係有實力

繼續支持

第一次見到一個選秀post咁多人話返去公司/原團更開心

但事實

其實我由頭睇到尾一直以為係11再加個X⋯⋯

agger。。。起碼覺得汗靚d。。。。
車真係。。。。唔岩我

單親媽媽

得罪講句 隊野真係好霉
仲要冇左碩
真係冇諗過偉仔要返去帶團 唉

因為上集係2pick
可能2pick 係家族飯
一變1pick 就淨係投碩

可唔可以偉虛黃琴組團

曹狗黑人憎到

唔好唔開心啦
最多係up10度支持佢
我都喱返入被喊陣先

有無人仲係到發緊呆好似發緊夢

屌我又喊左

下

個陣我都係覺得河搶左JR個位

雖然我都好鍾意牙性 但而家咁樣我想佢番去陪餅 然後偉仔入去陪碩

汗今次終於做到c 我仲以為有希望

成雲唱歌好好聽 皮膚又好又靚仔

因為多回鍋姐。。。。

naver熱搜
1偉
2紅毛
3曜b
4圭
8南小
9碩

2 PICK 牙曹同南小朋友 雖然都入左 但有9 同10 我唔係好追得落

車係咪仁美劇本 次次都卡 最後入咗

唔知點解202都冇鍾意咁多人
但404就好多人都想佢入

12 李鎮赫
13 具正模
14 琴東賢
15 黃允聖
16 宋有彬
17 金旻奎
18 李洗賑
19 咸元進
20 TONY

等我仲期待著哂火嘅牙汗出到道

出左道仲黑人憎

Starship真係可唔可以換番呀虛入第10名

Op偉仔 見到佢喊真係心都痛埋
聽到代表係咁講對唔住已經心知不妙
Sorry偉仔

但係牙圭未凖備好出道

諗起牙憲不過而家同gay彬一齊返去好過自己帶團

真正第十一係邊個

mbk真係課唔到

安選之女

成雲係因為陣雨直拍爆咗，之後安俊英先畀鏡頭同meme唔一樣，同埋佢冇催票，應該係畀人打落嚟，佢間垃圾公司都冇錢幫佢課

其實依家個情況係唔係好似HOTSHOT咁

偉

車 u got it個樣好怪

其實係嘅 至少呢20個仔都無一個係乞人憎 個個都抵錫嘅

我知大家因為自己pick入唔到好撚sad 但請大家唔好屌其他仔 佢哋入到都係因為有Fans投佢地出來 唔好因爲佢地係呢到少fans亂咁屌人搶左個位啦

Mbk連入兩個真係叫左出黎
最美中不足嘅偉仔同紅毛毛 真冇諗過係佢地
好大打擊 宜家唔知點算好

其實我更愛藍毛毛

我後期有對車改觀左既 起碼都OK佢入

岩 練多幾年先啦

好灰好頹好絕望 雖然我onepick唔係偉仔
但呢團人冇咗佢真係爭啲野

車之前啲排名都近出道圈 冇咁意外囉

髮型問題姐

嚴格上自己啲頭幾pick一個都無入

係 每一個都值得出道

偉仔兩個舞台都好靚仔 原本想瘋狂loop但已經唔敢睇多次今集

咁上十又冇hotshot咁霉

樣咁主觀唔講, 但汁實力真係好過車太多.

係 最多屌AJY玩X位
但真心個個仔仔既票都係製作人投票出黎

仁美頭幾集明明查無此仁
第二集排47

其實有D估唔到牙圭X都冇
AJY已經勁捧佢做團門面

琴仔:~
雖然有心理準備都好唔捨得啊
無論如何都要出道啊

其實回鍋肉 最好一係一齊出 一係一齊唔好出
一個返去都唔會帶得起

20個仔邊個入都值得 只係更值得既無入到啫

最大贏家

本身叫左南小 仲叫佢同哥哥講野
都覺得牙潔唔會入 點知!!

我pick個啲全部冇入 我對唔住佢地

講得好啱係咁屌牙熙做乜9

睇得最投入係呢季 最sad都係呢季

偉仔今日真係好靚仔
同幾個鐘之前睇既感受完全唔同
唉屌

佢收鳩皮啦

除咗mbk兩個 同埋牙嘈 其他好難令我開心
頭2本來就唔需要擔心

Oui放哂曜b啲認證照！

牙潔係最估唔到會入
佢之前都未入過top10！

仲係未接受到牙偉唔入......

7同10真係唔太make sense

頂諗起101
惠利比人問之後 苦笑話 哈 姐係我係第12？
頂頂頂頂頂
佢個陣唔理自己曝光 主動將副唱1定2比個更有實力既
一下調自己去副唱6
喊死我

旻奎 我會一直支持你

相反 睇得最唔投入係呢季 但最sad係呢季

當年op世雲 404op偉氏兩個都卡出道位 真係覺得好無力 偉氏你之後會好紅架紅到全世界既女人濕哂

同埋係入到出道線
車唔係

唉我真係唔想做唯粉甚至黑
但我真係好難過 有無人明，唔想他日開小卡乜乜乜抽到某啲人諗起偉仔牙虛牙奎

其實一個定兩個拖都冇咩分別。。。
都係拖唔起

係 我都道歉 如果因為sad得滯講咗啲over嘅野
其實本身2pick -》1pick 影響係好大
咁啱食埋同一堆飯嘅 就會急跌

其實點解要用姜換走虛

啊熙無催票都有第十 應該係高位跌落黎 大家唔好鬧佢啦

我都係 希望BNM快D有unit雖然我知機會好微

心情同上年一樣
10換返偉咪好

X到最尾只係累積票數最多
都幾無gimmick

我都會

但成雲我可以架

點解要拆散TOP...我心痛到癲.....

仲有 偉仔 牙虛 有彬 我會一直支持你地

無諗過仲高過南小

屌靚仔到

真係差偉仔
我求下大家唔好因爲咁心灰意冷唔再追佢
呢三個月好開心可以發現到佢呢個寶藏 我點都會繼續pick你 無論你翻上十又好 搞jbj2.0又好 無條件支持你

爸爸我愛你

星船出新團冇人帶 同埋虛又多啲fans

依個真 佢最後期幾有勢上

不嬲都話要鬧就鬧ajy

你地起碼唔會好似我地wizone咁次次勁驚抽到油卡

李鎭赫加油 이진혁 꽃길 걷자

大家一齊入黎圍爐

對比在奐可能冇受人矚目 但成雲都係一睇就覺係主唱既人

依家要做唯飯了 5pick入1

所以我曹真係好叻仔。。。
其實曹既人氣係中國係高。。
不過都投唔撚到票 收皮啦

會出？

190719 OUI官推更新

國民製作人們！ OUI ENT練習生金曜漢的喜愛和應援才可以走到1位這珍貴的位置。托各位在過去的兩個月期間給予以後請大家多多給X1的C位金曜漢喜愛和應援。

就快出啦

細細聲講唔好屌 宣佈第3呀性果陣我灰左
兩個都鍾意 但係想佢返victon 呀偉入

Bjy劇本？

Pd48 采元 之後就比人叫做牙降

牙晶我愛你

係又唔係
盧冇偉爆得咁勁
但係Up10tion既人暫時未玩選秀,HOTSHOT兩個去玩選秀出咗一個，另一個就the unit jr，淨低兩個，一個作曲，一個因為係前Chanel實習又上熱搜
所以話佢地似但係又唔一樣

完全冇話黑邊個但我以為偉係穩過潔...

唔係黑 但係潔同姜點解突然咁勁升得到上嚟

唔好都要講句 分分鐘牙性入完伍出返嚟都好 victon都唔知頂唔頂到耐預咗收負皮

我嘅偉碩冇撚咗

hi其實我係因為有曹婦先無做死忠
我舊ac係303 po活躍會員
1Pick奈子

我有興趣

潔係靠催票入?

其實出第4個陣 偉vs喊
佢一講係喊我真係有啲預感第3係性 無偉....

真係唔明, 如果有偉票過咗比碩既話, 照計碩應該唔會輸比曜. 咁如果冇過票既話, 偉無理由會跌咁多票.

見到係個名都好心酸

各位有緣再見啦
牙虛走到邊我就跟到邊 希望佢係星船可以c位出道
希望大家會一直支持虛仔
同埋記得模範學生我呀
有緣係其他post再見

雖然我都係
1pick藍毛毛
但垠尚係勲b好賜嘅弟弟 再加上本身都幾中意佢

我都係 但驚畀人屌

似係 催票得琴無入

同樣情況可以apply返係海南米身上
第二輪11pick 係家族飯
一變2pick 就偉碩
而家到1pick 就淨係投碩

有緣再見！

睇黎真係會惹一堆anti了

即係話不嬲偉都係2PICK票多 1PICK就唔夠黎

究竟咩事？點解偉仔會入唔到架？韓妹出黎解釋下！

我潔喺韓國以外係真係好撚受歡迎
重有最終舞台好j到 身材
性格又好
如果係鍾意佢嘅話 一定係死忠 揀兩個變揀一個實係揀佢
佢出到真係唔出奇

我以為今日佢舞台咁好會再有加乘會入到 點知。。。。

UNIQ咁多人要參加選秀節目就知樂華有幾廢

其實最後ajy比到4個回鍋肉出道都幾意外
公佈完8,9,10我以為回鍋肉無望...

攞梗
親生仔

寧願換虛同偉入去make sense d

我都會支持你架曜漢 叻仔 抵你拎第一出道

琴仔 岩岩先岀左cix
可唔可以好似clc加恩彬咁

而家連303 po都開始轉風向推油

韓國人又宜家先嚟後悔？

非黑 但換咗真係make sense好多

我都吓死 本身真係以為有小道 好在牙潔入左

垃圾催票位垃圾x制度

細細聲講我都係咁諗 餅性 偉碩 面家分開晒

抱抱

仲諗住可以整虛圖手幅

我想講 其實我都唔明我點解會咁sad 明明牙憲一早走左..
而且頭8名同紅毛我都幾鍾意 點解會開心唔落?
老實講 我本身唔係首pick偉哥 但一直都好希望出道位有佢
但係今次真係無諗過 又14位(X黎講) 可能又令我記返起303 1pick既佳恩
明明實力有 人品好 點解成日都要咁對佢地?
最後最後 ajy死了 而且係永不超生個隻

唔想佢比人負皮但肯定會

好似發咗場夢咁
呢幾個月嚟又帶俾我啲咩

熱搜
4 X1
5 紅毛
6 Oui
7 pdx101 偉
8 偉
11 圭
15 曜b
16 gay彬

想講 啊喊一啲都唔適合性感路線 或者型嘅風格
唔係黑 反而有啲擔心佢carry唔到

2PICK入晒我個心情真係 開心真癲
特別係我以前既PICK從出過道 404係第一次
雖然唔知會唔會做團飯 但一定會追佢地先咯

班韓妹點做野架

啱嘅 雖然戥偉仔可惜 但理性啲諗 如果佢入埋就有5個回鍋肉 一間公司入1個回鍋肉真心係max
起碼Victon同Up10tion唔係真係咁霉 Myteen就唔係咁講

成團好似得佢一個carry唔到咁...

我都唔知，我一路覺得ajy到上集先畀故事線牙潔係太遲，亦都打定輸數，雖然有聽過牙潔喺10代嘅支持度唔低。

咁我又諗，節目催票啫，但唔係op嗰個人都唔會投架，只係會導致一班平時未必好追404嘅路人，憑印象因為催票而投咗op呢票。

可能ajy淨計MyVic10tion 其他同解散冇分別 差官方聲明（牙潔果團係因為要參加TU先格硬出）

其實我只係想偉同碩痴埋一齊 唔想任何一個要拖飛機 我零願佢地齊上齊落 真係好微小既願望 點解要咁辛苦

對唔住牙曹勝宇潔潔碩b
我真係無心情恭喜你地
心如死灰 有少少唔想追

加油

本身以為第10上輪會out.. 點知留底仲出埋道 唉

same有時懷疑係咪自己黑左佢地

今次有牙潔同牙熙
主觀黎講 牙潔都真係冇咁爆冷 可能因為之前有bonus票 顯得佢好低名次咁

真係3個都去左選秀仲出到道
一個就去選秀做導師。。。。。唉

大陸就算9數 我最care韓妹反應

希望出道唔好有人黑紅毛毛
佢都好大壓力 見到佢個唔開心樣
我pick垠尚同偉仔
當我知道11係偉仔 手心又係肉 手背又係肉
我喊到停唔到

安俊英年早逝

到依加仲係諗唔明點解牙偉入唔到 係咪真係兩個只能入一個

有冇人開404 回鍋肉po
gay彬入唔到搞到我唔可以完全好開心咁慶祝曜b C位出道

我都係1偉2餅

點解到依家都仲未有人賣兇做低ajy

Sexy佢又唔得 ,cute 其他隊員又唔得應該好快出小分隊

一個Pick都無入感覺真好
專心等牙虛Tony出道再追佢地個圈
希望牙虛第時個團無牙咸

以為佢同文賢彬係starship炮灰

希望大家既pick可以發展順利

X1應該唔追啦

全力支持Up10tion同偉仔 快d搵人開post

牙𤋮催票好似冇佢份喎 又冇咩特別鏡頭

2年半後再見

我pick 奎 偉 虛 彬
完全上位圈跌翻落去 我服了

冇人開我開㗎啦 myvic10tion 定 up10tion？

佢應該真係好多十代fans

抱抱你

賽前大熱

安俊英落地獄

好耐冇咁樣喊過 越投入越傷心
一諗起就會喊 嗚嗚

催票位點解冇偉 有既話係咪入硬

[殘體慎入]

唔計benefit，啲票數都真係追幾貼，加埋Final多路人睇，又有催票，變數會更大

多謝大家咁欣賞我

本身仲幻想緊偉仔入
偉仔同曹撐團綜 實無死
團綜吸好多粉一定
依家曹你加油啦

+1

我都係pick佢地仲pick埋汗 大耳一個都無

大家唔好咁快訓覺住我驚我sad得濟唔知點算

唉一直以來都淨係爬文冇留過言
鍾意既虛偉奎全部都出唔到
新團唔會追喇 有牙嘈牙碩同曜漢b都係咁話
唔滿意既佔咗一半
第十位開始已經睇到眼都突埋
到第九位已經對呢團冇任何希望
完全覺得回鍋同曜漢b入呢團係浪費咗
希望唔入既可以組到JBJ 2.0 啦

你個名好搞笑

揾咗好多次都冇我 係咪真係翻咗海南耕田喇

或者可以話冇催票既話係入硬

係...佢同meme既票差2萬同牙潔都係相差幾萬

我對偉仔唔住

係所以我諗唔明催票位點樣可以影響到韓妹投邊個
正正常常你投得票都有睇過pd有op 但偉就係入唔到

我都係咁諗，d CP拆散灑已經唔想追。出到第四名個陣仲好開心牙性可以返去同牙餅一齊，以為牙偉入硬圍。依加超灰，本來想去追原團victon仲開心....

我會一直係度

果然人係貪心
一開始已經知牙汗入到final就算win咗
但慢慢都想佢出到道
依家希望武林d企劃唔好太差

唔好sad 呢個系列係咁on9
值得出道既反而未必出到

我都係度

對唔住韓哥 但係父子line我只認偉仔海南仔

越諗越sad我好想偉碩 性餅一齊

我係度啊

遲啲睇團綜得牙嘈一個搞笑，冇偉仔接佢啲gag，陪佢做癲佬

就係同jr跌落嚟差唔多，假設你2pick係曜b同牙潔，你見到牙潔入催票位，曜b一定好穩，就一定會將票投畀牙潔

武林快啲出新男團啦

不如唔好開X1 post
以後pd x 101 post
可以繼續討論埋淘汰咗嘅練習生

請問您屈夠未呢?
根本係你自己帶有色眼鏡睇我講嘅所有野
唔該唔好成日起晒干misinterpret人講野又話人引戰

我意思係 center呢樣野根本就係俾produce節目over-emphasize 晒 其實個意義唔係真係咁大 當初somi贏左center 出道曲dream girls副歌c位亦唔係佢企俾左彩娟企 centre呢D野唔係真係咁死

我想講我完全唔憎somi 但近排真係好多人dislike佢話佢係過街老鼠係事實 (e.g.轉左公局俾人話25仔) 所以唔好再屈鳩我唔該 我只係想講 做左centre 最尾亦唔一定一帆風順發展得好好 都要睇個人造化同好唔好彩 (e.g. somi當初centre人氣係好高 但IOI完左拖左幾年冇咩野做d結果人氣慢慢散; kang daniel 官司上身事件 等等)

個人認為 作為一個fans 我idol做到centre梗係好 但對我黎講會係次要 我會更加希望佢有好好既後續發展而唔係一瞬間既人氣 又好似wooseok咁 就算俾佢做到centre又點 今日咁樣佢又會開心咩?

有撚用咩 啲韓妹咪扮野

帶埋隊友翻去耕田

咁睇法就算海南米入到決賽應該都出唔到

同感
嗌潔個陣我差啲喊咗出嚟
我諗4 9 10 X 大家本身都無乜好感
但又未去到討厭
所以好矛盾 做唯飯好定成團棄

好似303個post,X1+pd

其實佢第一集排第11位 係冇鏡頭就開始跌

我懷疑韓國路人好膚淺地見到deep v就濕晒投票
性曹潔今隻都係deep v都爆到幾上
我本身都冇預曹咁高位

淘汰左嗰啲人嘅fans應該唔會入啦

牙性好有潛質

恭喜晒你曹承衍！！！！
以後本姐姐飯會助養你ga la

武林應該女團先
高朱唔等得太耐

眾籌

屌睇返啲stage好似剩係播歌
完全唔覺有人唱緊

所以 催票位真係多鳩餘 害死人

要追埋偽喎清

今集係正常

thx 希望大家都接受牙車

202都係

我諗筆錢應該多到富可敵國

嘩屌咁都係不了

好在海南米冇係現場 我想像唔到佢會幾傷心

唉，其實去到呢個位，仲邊度有得咁樣玩配票。梗係投返op嗰個架啦，理得佢本身穩唔穩，同埋pd系列邊有話穩

屌鐘意個三對cp全部淨係入得一個

其實大家唔駛咁灰嘅
老老實實 根據前幾屆 大熱倒灶嘅通常都另有安排
JR 帶住nu’est 谷底彈起
佳恩因爲就黎完約 所以先入唔到izone
而家離開P社咪一天都光曬

可能土土Jellyfish 另有安排呢
仲有海南米

感覺我一直講偉仔偉仔 真係實在太難受
長文注意 想揾個位畀我發洩下我嘅憂鬱

咸元進呀，今日嘅你拎第19名 其實你真係好叻仔
你係我由第一集pick到依加嘅人，就算呢到無乜人pick你
我鍾意你嘅契機係你內疚自己拎D 而其他弟弟拎F嗰陣時嘅大哥哥性格
所以你由D去A嗰時 我真係好開心，覺得無pick錯人

Pasu嗰時雖然你成日畀人笑我都有
但其實嗰時你一個A hard carry一直教人真係好加分
我當時嘅1pick係漢b，但其實都好鍾意你
後來呢到嘅人話你樣衰乜乜乜 黑你等等
我都無理，同時都唔想影衰咸推 所以無屌過黑你嘅人
喺呢到嘅我都幾和平下 我平時成日同人喺公海嗌交
為你難受，但其他人講嘅嘢從未影響過我對你嘅觀感

後來dance concept安俊英剪到你同勳b好不和
兩個都有pick嘅我真係好撚心痛
之後到你依啵依啵喉嚨岀事 我好擔心好擔心
擔心你退賽 又怕你死頂，我好自私 sorry
經過我嘅一番努力 宣揚下你嘅好，呢到慢慢少咗人黑
就算無乜人Pick你，但少咗人黑 我都好滿足啦！
你嘅排名一直跌，我都無希望過你今晚會坐到梳化
雖然你Parts好少 但至少你都有一首依啵依啵係你嘅歌
至少，我都睇咗你12集。

多謝你一直咁堅強，咁為其他人著想
我無後悔過Pick你，我會期望你岀道嗰時
咸絲愛你，我會一直Pasu。

sad到冇心情j

海南如果係現場見到老豆都出唔到一定喊死佢

我彬啲高音

好在佢出到
如果唔係，冇原團返又一定冇新團出

其實最sad嘅喺X1點都會紅
但係回鍋肉團唔會爆到咁紅
但係俾人淘汰嘅值得紅

嘗試下做團飯？我都係呢四個無感

我睇到第6都冇曹，我真係準備熄機

佳恩出咗solo歌 早幾日

之前一直都講話點都係要開 X 101 post!
無論結果係點 定佢地想唔想入黎 我都覺得係要X101!

我仲要支持曹碩

主舞 應該係潔or喊掛？
老實講喊實力唔差 但除左cute唔知有乜風格岩佢者

Jellyfish最近先出男團
404拍圭果個男仔又冇咩觀眾緣

唔使迫自己諗住啦 我都係啊 到時真出道 你就會知架啦

初c都可以舞擔

屆屆都內定架啦
上屆foul曬日本妹in嘈婦已經知咩事

牙潔少年美同半裸有咩分別

其實成晚最緊張同叫左出黎真係牙潔 曹 性
好在有佢地

有人開左Viction 喇
有冇人開myteen

me too

睇到都炆 係咁緊張 一開始就投票啦

我覺得好真實
所以先奇怪

好慘

[HONEY10] UP10TION 討論區 (1) 召喚所有李鎭赫的隨身物品！

未有#1內容 等有心人加

其實韓哥初c一齊入我都好感動但我估唔到最後海南父子會係咁

咁又唔係既，用202嚟講，如果2pick另一pick係丹或者訓就有呢啲可能

Pasu絲牙咸今日幾好睇吖
星船未來男團隊長預定係佢

我都覺吸到路人投

依家呢刻睇冇人負評你

最終係17... cls...

請支持十九禁小分隊
曜碩性曹潔

所以咪吸到飯

你？

連登好似好少人pick 彬憲

覺得今朝出既直拍幾影響...太多負皮......

依家睇翻to my youth舞台 好想喊

其實催票係講緊邊part

利申非黑
喊跳舞真係幾好睇 但個人麻麻地佢把聲唱同rap好似好硬咁

支持開myteen po

Tmw件衫boss嚟嘅

估佢唔到幾真
牙潔同曹都好驚喜，如果偉入埋就perfect

以為佢靠樣會穩
一直高位跌落黎最慘

咁撚癲

我主pick曹潔碩 所以叫完潔碩已經成個人放鬆晒
不過X位又好緊張偉